【物資】香港新增確診0嘅時候，就係低價買入搓手液嘅時機

兩個原因：

1. 可能會因爲羣衆鬆懈而導致第二輪爆發。

2. 酒精搓手液其實燒起上嚟燒得幾好。
美國三月有一單新聞就係有個人屋企鬧交，將成支搓手液點火當係火魔法咁用，跟住成層樓着火，仲搞到燒死人。

Youtube有人做實驗，發現搓手液其實燒起上嚟都幾持久。

疫情期間大家都可以入定裝備（除咗搓手液之外）㗎~

新火魔法物資發現！！！！！

Push

高溫燒毒

巴打，仲要儲糧
今年肯定失收，糧食會貴

酒精揮發好快

Stick and nasty

Sticky and nasty

送d搓手液俾班呀sir用

會癡住係咁燒
某情況下有用

個膠樽d膠應該幾好燒?

你講射程其實不嬲火魔都有同一樣問題㗎啦
一係同健身帶一齊用，但係驚射甩燒親自己友，所以通常用磚好啲

揮發問題：不嬲都係快快脆入完樽用保鮮紙包

推

好似最近又有新一波蝗蟲

多謝高學歷巴指路

光加火就等於我，洗完手就咪亂摸

Pish

合法地大量攜帶

好撚危險大家唔好咁做

認真睇埋呢段片，酒精某程度上好危險，小心使用免生危險